屌你老母西鐵又收左皮

電力故障呀屌你老母 仲話通宵 返去通渠啦

仆街對面boom一聲

屌 有無話搞幾耐

點解美孚停左

係柯士甸收左皮

屌你老母 焗撚到西咁 又逼 隔離啲呀叔成身汗臭

大西北狗 bye

依家係兆康站 對面月台有聲似爆炸 對面架車啲人仲未開到車門同閘門

好撚on9 呢啲時間壞

係你對面

臨入兆康站聽到撞擊聲

仲有人依賴公共交通公具

樓豬同你同一架
對面返屯門連車門都開唔到

大叔play

開番未

係錦上路落咗車 而家百幾人排緊隊等的士

開返了